如果颱風太勁，成街冧樹....

又冇前線樹木工作者開工，咁普羅大眾點番工好

三十年一遇先有可能
今次太弱啦

放心，港豬就算爬山都會同你返工

上年果啲都未清哂